持有藍籌的巴打，會唔會喺 6月30日 或之前放貨 ?

正皮 - 會
負皮 - 唔會